黃世澤 Pompeo 突然要坐鎮華府搞邊科？

黃世澤
Pompeo 突然要坐鎮華府搞邊科？
黃世澤幾分鐘
#評論 20210113

martin oei
114K subscribers

#Pompeo #Biden #Trump
00:00 Pompeo 突然要坐鎮華府搞邊科？
00:54 Pompeo 無需要取消行程去交接
02:11 Trump 嘅緊急狀態令目的令人質疑
04:16 如果 Trump 親自揸莊外交，好似中東問題咁做，Pompeo需要留喺華府
06:57 如果 Trump 最後任期果幾日喺台灣，會點？
08:40 Trump無意同Biden做交接
11:23 參議院嘅拉布傳統會阻止彈劾喺1月20日前完成
13:46 Trump嘅支持者係唔需要依靠Social Media相互聯絡
14:24 AWS終止Parler服務愚蠢至極
19:55 Pompeo 肯定知道情勢唔妥，寧願留喺華府

#台灣 #華府 #WashingtonDC #Impeachment #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

但有消息人士指 黃世澤係戇鳩 睇佢鳩up仲衰過睇天線得得b
來源：username